［突發有圖］大量狗係葵馥苑上旅遊巴

成堆狗上圓盾長盾上齊gear再上旅遊巴
認真post 推到前線知！

Dklm 企係到影相都比狗吠
仆街狗大哂？

葵馥苑係狗宿舍

求推posttt

Pushh

Pushhh

應該去增援

手足小心

推

Push

咁依家其實係咪可以拆左個狗竇?

公司接送返工
DLLM